有冇人可以教我媾囡？

自問自己都幾靚仔
就連平時食譚仔啲阿姐都叫我靚仔

身高唔算矮 都有170 cm
平時有打開飛機 都幾大隻
但係就識唔到女

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

日日都翻學喎

論飛機同大隻既關係

有冇錢?

屌你啦樓主都出到聲話改變啦，你唔幫就算啦仲要黎屌人咩事呀而家

Join甜甜圈 月費百幾蚊

同你一樣 都不知同囡傾d乜 靚仔有撚用咩

有女埋身 都悶走人

A0

冇圖冇真相
利申：中上男神

叫開咩雞

同病相憐 我都想識下女

係 唔識social

屌樓豬老母
Player
狗公
影衰我地班a0

A09!!!

呢度得你a0

樓主又高又型都冇女

問朴初瓏😍聽人講情場浪子

買左nmd未

Out 左la Ching